點解啲asso仔咁鍾意扮大學生？

識有啲人明明dse16分都冇 ，走去讀副學士
但ig fb 啲profile 就寫自己係讀緊咩咩U
eg.
讀緊HKBu Cie ->話自己HKBU?
讀緊HKU Space->話自己HKU?

唔係話歧視你讀asso啊，但你冇料就唔扮四條啦
中學唔努力讀書，入asso咪入囉
但好心你地入左去就唔好扮哂野叫自己做大學生啦
你係都升返大學先show出黎啦
好噁心啊

唔知你地身邊有冇識啲咁既人呢，次次見佢佢地個ig profile就好想笑

一個唔願意面對現實既asso仔負皮

打得個啲都係 智障仔

係唔係大學生你都係出尼打份牛工咖啦

Asso?

最搞笑係讀緊speed pt degree 嗰啲無恥到話自己讀緊Poly

牙蘇仔

Ive civil fg 一grad就18k up

夠有毅進仔係fb ig話自己buhk啦
拗咗咁耐不如學ptgf整個名單list哂出黎

係啊，但佢地扮黎做乜啫

咁依個好誇張

識人讀 poly 高清
喺 profile 話自己係 degree
上埋莊，同人講自己係 poly
學人為傾莊走堂
之後轉咗去 hkcc status 冇變

最嬲係佢喺fb status個大學個"學"字係支那字嗰個學
依啲人唔死都冇用

asso 16分已經夠走後門入hku啦
中英2都無問題

又拎ive咩咩科一畢業好高人工，我大學major civil仲高人工啦咁。
更何況你講到asso咁好人工咁高扮咩撚野大學生

我都係，之前見到有個小學同學，佢明明死廢材黎，但見佢影哂cityu campus仲話new chapter又話咩city是我家,屌最後原來cccu

好難頂

讀BU top up degree 個D , 算唔算大學生?

啱啊 我都咁啱識人讀poly hd
係IG話自己係大學生
成日攞poly u出黎打飛機
之後有人係條友既POST留言話佢咪扮大學生
點知扮大學生條友仲出post話degree同hd一撚樣 唔好分得咁仔細
條友真係面皮厚撚過樹皮

條女姓李？

top up
其實八大ugc先算係正式大學生，其他都只係當大專生

有冇圖

正如好多人喺香港讀外國個d 野雞U 既遙距課程（asso/hd gpa 2點幾都輕鬆入個d)，就同人講自己讀外國既大學，degree 畢業一樣

講出黎都唔怕比人笑

屌我都識人讀cccu, 喺自己個ig profile度話自己係cityu

理撚得佢地咩
佢地鐘意扮咪由佢扮

我見過最好笑係讀恆管嘅比錢去個lse summer school就係profile 寫自己讀LSE

讀cc health science話自己第時做護士點點點 仲話自己以後做護士三萬幾蚊好高人工 asso咋瞓醒未

自卑心重嘅人係咁
因為佢地無乜嘢自豪

今時今日都入唔到大學又真係幾冇面

冇衝突㗎
咁之後真係有可能做到護士。。。

將IG當CV咁用都已經夠on9啦

有料唔怕show,但冇料又要show出黎個下真心柒

asso仔:我豬肉佬又何嘗唔想成為偉大既舞蹈家

有野爆

有錢嘅更加瘀皮
窮撚就不嬲都少人入到架啦，wfc

佢成日話佢係polyu學生佢自豪，我諗polyu既學生有佢呢啲高清仔接受唔到自己唔係大學生要扮哂野既同學會覺得好唔自豪先

然後又打哂飛機話jupas offer係polyu就係polyu，真係人唔笑狗都吠

因為嚴格黎講
大學辦咁多課程
大家都係就讀大學辦的課程的學生
所以叫大學生都好合理
如果你話degree 先係大學生
咁master 係唔係？
Doctor 係唔係？
博士生話你degree 唔係大學生又得唔得？

你會咁講，只係覺得自己高級d
覺得人地痴你金糠
同埋有d 師奶唔識分，以為大學就係degree

利申：乜都無讀

BU都叫大學?

...asso果d唔算大學 全部係大學既附屬專上學院 除左poly jupas hd city asso 其他最多話自己讀緊大專 話自己讀大學姐係呃人

真，特別係啲IG''女神''

呢個柒就梗 但我覺得明明讀過兩年asso 跟住升返U就即刻轉fb status做studying at邊度邊度 但又唔打埋asso嗰兩年出嚟嗰啲都
六年小學 六年中學 依家讀緊大學 咦咪住先 中學grad咗之後嗰兩年呢？

利申：都係後門牙蘇狗 上咗岸都廢事轉乜鬼status

你例子錯啵，master同phd起碼一定要degree
但asso degree都未到，就話自己係degree
而家又唔係話degree扮master 同phd

你明唔明我問題講緊咩？

乜Top-up唔算大學生咩 真係唔了解
但點解Asso仔同HD仔要學人扮大學生咁柒

我寫自己廢青
利申 埋大

寫(緊)paper算唔算扮大學生

利申 asso仔15分不夠

唔係點add組爸組媽上莊牙Ching= =

你都戇撚尻
噉我喺美國住過就話自己係美國公民
講嘢之前用吓你個屄腦先得唔得
你條白痴等睇你個comment做潮文啦懵撚

你自己睇吓改咗個subject之後你講嘅嘢係幾咁無知同可笑啦戇尻

咦 我地知既可能係同一個人

屌有乜好打飛機 又唔撚係三大
利申 真 • poly u廢青

我來自太空

識人cuscs話自己cuhk

Bu top up係bu大學生

身邊大把 睇佢地好唔順眼 自己都係asso但唔會話自己大學生

會唔會我地識既係同一個人架

可能啫 都未係 有咩好講？

讀緊OU 樹仁個d話自己係大學生又點睇

咁又真係wor 駁唔到

係cuhk呀。不過係cuhk 既hd

其實本身係ig profile特登打自己咩學校咩科已經好奇怪

岩呀

關你撚事咩

接受唔到現實咪咁囉 唯有自稱大學生平衡下心理

仲有勁鐘意去大學自修室同圖書館po ig snapchat 加埋啲filter

大學生依個詞其實係好空泛
係大學讀書嘅學生都歸納為大學生
唔明邊條友仔做壞規矩整個咁嘅名詞
英文都係ug pg researcher 咁樣分

點睇學店仔扮大學生 （恆管 珠海）？

點睇IVE仔扮大學生

咁profile 應該打咩？

大把美國讀毅進同人講讀名校

其實我覺得大學生係IG profile打自己咩u都有d柒

DSE幾多分

咁如果喺HKAPA讀緊Degree嘅人 又可唔可以話自己係大學生呢

asso仔扮大學生算好好嘅啦
有條友讀毅進 po八大嘅信用卡份大學生都有啦

幾L後悔讀IVE

你估你有得揀咩

有D人明明會考零分,出左黎做幾年野之後,突然update個profile乜乜外國大學嗰D仲好笑,係人都知係買番黎架啦

同asso仔一樣咁厚近顏無恥

好耐以前聽過有條hkcc 既女話自己係紅磡campus 返學
所以都算係poly 學生

起碼ive既學生都唔會話自己係大專生
Asshole班廢柴

space 個班都會自嘲下係太空人
但hkcc / cccu 個班真係好鐘意扮poly / city學生

呢啲叫唔叫fake it till you made it

點解連登仔咁鐘意扮社會成功人士？

Top-up UGC 又算唔算係大學生

[black]實有班人講未聽過top up ugc[/black]

咪即係走後門狗
後門狗不嬲唔算大學生

其實我幾年前係 20分入Assoc
之後讀左一年，又入番大學

咁你又吹得我脹咩？